覺唔覺依幾年d動漫既名超長好on9

用一句句子黎起一套作品既名都叫係名？

例子:
這個美術社大有問題！
我的妹妹哪有這麼可愛。
問題兒童都來自異世界？
請問您今天要來點兔子嗎？
最近，妹妹的樣子有點怪？
線上遊戲的老婆不可能是女的
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。
我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場
關於完全聽不懂老公在說什麼的事
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！
我們仍未知道那天所看見的花的名字
就算是哥哥，有愛就沒問題了，對吧
當不成勇者的我，只好認真找工作了。
我的腦內戀礙選項（無記錯日文原名好長）
勇者死了！是因為勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裡
（例子過多，未能盡錄）

其實簡單幾隻字已經可以起到一個代表作品既名
咁樣起名有咩意思
十足似d標題黨引人入去睇

利申: 討論與作品內容無關，請保持理性

因為呢堆係輕小說唔係漫畫

樓主你死啦
知唔知有一套動畫係唔可以講佢壞話架

認同

有套漫畫叫
對哥哥喜歡到不行很想和他要好的兄控妹妹卻無法表現得誠實
標題劇透

樓主排得好有心思

未聞花名

本身都係輕小多
慢慢就乜柒都勁長 始終長易d吸引眼球

係咪點兔

多數都係輕小 但係多數任比你改短又改唔返個意思

呢啲名係咪跟風改
同異世界題材一樣

imom

遲d作品名=作文
漫畫正係放個名就有一頁

以前d名真係起得好好多
我俾盡: xxx的xxx
再複雜d嘅句形就已經唔係名

收到風有人踩點兔，決定傳教以作警惕

驚爆危機
奇諾之旅
扉之外
紅
空之境界

依d入題又短既名已經風光不再

智乃more
thanks

Last

輕小說本來得文字,要靠長標題吸引人睇